中電認證藍店列表

尋晚兩老話出去食有coupons
仲話有好多選擇
我心諗啱啱五一黃金週食完仲有其他

跟住佢拎份野出黎

我一眼已經見到幾間藍店

但中電老細嘉道理先前篇文唔係奶共架

究竟係邊條屎忽鬼聯合中電同藍店合作推優惠

我會繼續跟進呢單野
如果中電係搞手嘅 我準備好1蚊machine同你交電費直到你執或香港獨立左先

.

原來單野已完